﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE concept PUBLIC "-//c-rex//DTD DITA c-rex doctypes concept//EN" "c-rex.common.concept.dtd">
<concept id="aggregation" xml:lang="pl-PL">
            <title translate="no">Aggregation</title><prolog>
    <relations>
        <parties><content-creator party-ref="parties.c-rex-maw" /><content-creator party-ref="parties.industry40-dtc" /><translator party-ref="parties.service-deepl" /></parties>
        <td-processes>
            <td-process td-process-ref="td-processes.publishing.industry40" />
        </td-processes>
    </relations>
</prolog>
            <conbody><section>
                <lq id="lq_sln_yz3_nrb" translate="yes"> Agregacja jest <xref href="integration_strategies.dita#integration_strategies">strategią integracji</xref>, która polega na kopiowaniu danych w celu zebrania ich w scentralizowanej lokalizacji. </lq>
                <p>Miriam Webster definiuje czasownik "agregować" jako "zbierać lub gromadzić w masę lub całość". W architekturze oprogramowania, agregacja oznacza zbieranie, kopiowanie i ewentualnie przekształcanie informacji z wielu systemów w jeden scentralizowany system.</p>
            </section></conbody>
        </concept>